用iphone發夢記得熄咗呢個設定！！！

唔知之前有冇人講過，我亦唔清楚呢個有冇可能做到證據，但係請各位手足盡可能熄咗佢
IOS：設定>私穩>定位服務>系統服務>重要位置

推推

記得清除記錄

推

Push

每天全民口罩日

幫手係新post推 唔該曬🙏🏻
呢個開錯咗台

ANDROID有冇呢個野?

唔知啊好耐冇用android機，有冇其他巴絲幫手check 到

google map 記得都要清記錄

記得係清除記錄再熄咗佢！！！

xs max: could not be cleared

過多一陣就clear到

碌到最底有得一個掣del 哂，睇下得唔得

Settings>Google>Google Account>Data and Customisation>Location History
熄咗佢就得，如果唔係就會見到自己去過嘅所有地方都被清楚記錄